【港台 31】 2300 Adele 倫敦演唱會

估唔到港島有得睇

Graham Norton真係好正

又重播